大專MACBOOK一問

弱弱一問，大專macbook有discount，想知佢係咪因爲賣舊model所以平？ 咁係咪唔應該慳嗰少少？

多數係倉底貨

新出都有倉底貨？

特別想知個出產年份

佢有標明，多數係同蘋果一樣